如果係LKF執到條女

可以帶去邊度開房？
認真求教

你知黎把撚咩

想知 請講

後巷

搵一間近警署，因為一醒就話你強姦

公廁

walk in 行入就近邊間酒店都勁貴
仲要搬條女爬斜路 搬完都無力啦
免費野永遠係最貴

後巷呀 隧道呀 即時黎啦

搭的士去其他區得唔得

係LKF搵得的士黎條女都醒返啦

再飲